一人一消費賀國慶

今日係中華民國建國108週年
是日挑戰：在台資店鋪消費
為左挑戰下香港人，請自行尋找任何台資鋪頭消費
消費前記得FC，同po上你既收據

梳尻，咁遲先出po
各位屌細力啲